2020年錯得離譜的預言

樂觀的預言錯晒，悲觀的預言（除左環保L那些）就中晒